天水圍有防暴守住個箱

守你老母咩 成班5毛一朝早就出哂黎 係咁開post
又話有防暴查Id 又話拎走個箱 點知圖都無張
收皮啦屌你 想引人入去？

仲有唔洗周圍同人講自己投邊個 要答就答建制派
靜靜地投 靜靜地贏

你知唔知票站入面唔可以影相

個箱狗屋用？

係囉人地咪話同左白頭老講

大家千奇唔好影投票上網
唔係就好似建制派啲on9仔咁

見得佢一個自己講 鬼鬼地咁
Sor

唔好標題黨呀！

頌栢一堆狗唔撚知想點

係票站出面

頌富個邊？

有fd幫白頭佬做義工，解釋返啱啱葵芳票站發生咩事